想問點睇sex phone call嘅人

如題 點睇sex phone call嘅人？
補充：電話中 男嘅打飛機 女嘅自慰

以前成日玩 係好多幻想既

呢個年代仲有人玩
以前sms icq就會玩姐